一個人可以做啲咩開解自己

如題

返工既時間冇咩野
個人一靜落黎就出事

給馬婑一罐啤酒

酒一現沉溺

我都覺，好似個人down 過之後就提唔起勁

對住牆講野同笑

I wanna know too

打丁

寫日記

一放學即刻想喊

開罐啤酒
爽

會唔會講下講下痴左線

開左個whatsapp group得自己
係到9up

酒一醒又要重練

我琴日去左碼頭坐左半日

聽電台 聽下人鳩up 鳩下鳩下好快又一日

拉開褲鏈

睇左全日youtube，愈睇愈頹

再返多份工

睇書

沉迷工作

係唔係酒入愁腸愁更愁？

Lm 想聽解決辦法